無愛可失

得不到相戀別說失戀

我邊係失戀 都無相戀過

為何戀愛可以當做吸過半支煙

我轉過我的臉 不讓你看見
深藏的暗湧已經越來越明顯
過完了今天 就不要再見面
我害怕每天醒來想你好幾遍

不意外 是站著造夢的你愛我不久
今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠

唉 振作呀

轉圈轉圈哈姆共你

不要再說喜歡你